點睇反送中人士呢頭話自己反中，果頭又走去繼領回鄉證？

説好的「抵制中國」呢？

工幹啊

唔比CALL G既?

同意
利申:廿幾歲仔一次都無返過大陸

香港人嘅最強後盾

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Join us: